特斯拉CEO馬斯克將公司職位頭銜改為「貨幣大師」

據SEC披露文件，特斯拉CEO馬斯克和CFO Zach Kirkhorn將在公司的職位頭銜改為「特斯拉電音之王」與「貨幣大師」(Technoking of Tesla and Master of Coin)，變動於3月15日生效。馬斯克和Kirkhorn將維持原有的職位。

咁都得 cls

2024 Elon and Bitcoin

有錢就是任性

新聞一出股價直上

你攻擊我的村莊？

撚到

當打機咁

諗起Coin Master

無錢都可以咁做
問題係幾有錢都無正常人咁做

Coin master

即刻暴升0.42％

條道友又hi大左

點解係2024

你上番800蚊先理Bitcoin啦

GAME OF THRONES

Coin master elon baba

好似打機

唔使諗起 佢特登
佢心諗我先係真點coin master

樓上班傻鳩竟然第一時間係話coin master而唔係game of thrones 高汁憐登

應該係咁
Elon Musk (Technoking of Tesla)
Zach Kirkhorn (Master of Coin)

垃圾中文翻譯

今晚我大師一出手

0.34%?

計埋低部反彈都有1%啦

佢可唔可以認真啲

樓上一堆人冇睇原文就黎笑

當自己玩緊online game 開公會咩

有冇人攻擊佢村莊

佢又將人類娛樂至死嘅文化推向左一個新嘅高度

主唔主席無關係既

我個名就夠

有霸氣

GOT, master of coin

coon coin coin master

又隊左草實

收皮啦係度做市

打機咁款

樓上一堆人都無講廢老做coin master
邊個對號入座？

顯得sec好弱智

冇人識英文

Master 即係支持奴隸制 左膠一定推爆佢

Lord Elon

遲下成間公司職位變哂GAME職業

型到

調返轉講 話人做金錢嘅奴隸算唔算

techno+king

特斯拉科技大王

痴線佬

幣少爺美國版

做咩唔改ARK

發達了

Coin master 真係好好運

Elon 改coin master= 型到，打機咁
連登仔改coin master =傻閪，毒撚，7頭，on9仔

好消息 今晚又GOGOGO了

左膠邊得閒同你幽默
Master of coin 即係中世紀有錢人 玩女人 玩奴隸
Game of throne 仲有咩玩

幣少？

哇！珍妮佛羅培茲

唔係ELON MUSK 係TECHNOKING
CFO先係 COIN MASTER咩

係
樓主打太多j

Coins Master

hi Elon Musk,
did you just attack my village?

唸住攻擊邊個村莊

respectively
分別

bronn

召喚印仔

咁佢真係有實力

就是你在攻擊我的菊花嗎

夠痴線 我鐘意

點解唔係解科技王而係電音王

少少姐

係咪痴撚左線

Fake定走左數

Techno 係電子音樂
加埋呢幾日既tweet 都係話自己好鍾意聽歌
叫大家將部車較去音量11去焚機

上年個名人twitter被hacked事件

係囉
係咪唔識respectively點用

果個人真係慘
轉工都揹住呢個title

條廢老真係調皮到呢

中二病

next us presidential election

樓主連respectively都唔識就爭住出post呃正評
好撚柒

Troll 9 SEC

我係直接copy news
無詳細睇清楚
的確係有錯既

又跌穿560

coin master

你剛攻擊我的村莊?

越嚟越癲

好撚毒
我鐘意

ching高質

有睇got

好勁

佢自己做埋white walker都仲得

投資bitcoin =沽空美金?
巴菲特:永遠唔好沽空美金
Elon musk vs Buffett?
Tesla成為下一個巴郡?

點夠你班工友定院友吠coin master咁高汁咁fun呀ching

Got 劇情嚟 coin乜撚嘢master

個中文標題

遲啲會唔會發展Tesla Taxi 用crypto 比錢

cls,咁都得～
推coin推到～

Queen of Meereen, Queen of the Andals(, the Rhoynar) and the First Men, Lady Regnant of the Seven Kingdoms, Khaleesi of the Great Grass Sea, Mhysa, Breaker of Chains, the Unburnt, Mother of Dragons

個個都要好似你咁認真都仲係做緊廢柴咩

拎少少錢玩下 但係背後又依照佢既夢想去工作
不過我覺得佢寫成 Coin Master 好似型仔d

幾好呀, 返工都係想開心, 又唔犯法, 想點改咪點改囉

This is Jon Snow....

He's King in the North

教主又癲

coin master

可能其實佢就係中本聰

貧窮限制想像

事實
你望下elon再望下自己就明

佢改得起

係佢眼中無分別
點輸都咁有錢

連燈仔英文水平係咁上下啦

佢真係一個毒撚黎
只不過係一個好有錢既毒撚

你攻擊我的村莊

BTC又可以升返喇

打算幾時去攻擊人地村莊？

識唔識英文？
老師有冇教？

貨幣大師2021

有及＃88

game of thrones